突發 全澳門停電

救命

又水浸又停電

so?

有冇澳門巴打

香港澳門都係一家親

鄉下地方係咁

好心你地關心下個風

wfc

感謝黨

屌你地都係一樣

你們還有政府派錢，公平嗎

派左錢仲想點

老實講 身為真正澳門人 我都識分咩叫是非黑白

澳門唔係政府派咗錢咩，依家咪大家夾錢整好佢

不嬲關心個風
係冇人關心澳門

大陸地方

你地仲有得賭

別怕，你們還有黨

廢撚到

唇寒齒亡

收皮啦澳門狗 關香港人撚事咩

你地都係一樣

大陸三線城市不意外

鄉下地方咁上下啦

維穩

浸到勁誇張

請救助鄰城

同鬼國買電咪咁囉

巴打 有冇停電

巴打

今年利士大封D囉
收聲啦

唔怪得打打下機d人斷晒線

嘩屌

好似全澳門都無電 賭場都無

氣象局尋晚預測好難掛8號

你個野壞左呀

有冇人想知？

笑到痴線

好焗啊

小鳳姐出場

賭場有後備電

乜廢成咁架d基建

除左賭場其他都係垃圾

真係全澳？

Real

又唔見你派錢派埋香港？

威尼屍人食正條水

好開心 行落街就可以游水

停電就慳住用喇
一陣電話唔夠電
報警都報唔到呀

賭場d發電機多到你估唔到

全澳定係部份地區?

好撚廢
比個風撚狗咁撚

澳門狗抵撚死 平時咁撚串

關我撚事咩

恭喜澳門終於真正成為東方威尼斯

浸到咁勁

垃圾地方係咁

有咩好笑 遲早香港都同南方電網聯網架啦

新東方威尼斯

抵啦

忍唔住大笑咗出嚟

屌你老母

我記得有位巴打話澳門好過香港好多

唇亡齒寒都唔識寫

東方威尼斯

親共就係冇文化
成語都錯到咁

天大既笑話 我係澳門住緊都唔覺

不要怕，黨會好好照顧你們

圍繞以習近平總書記為核心的黨中央，將努力為廣大澳門同胞建設一個新澳門。
只要始終與黨中央保持高度一致，澳門的發展只會愈來愈好、愈來愈順，成就中華民族偉大復興夢。

俾d賀電你

你明白就得

澳門除左揸電單車去邊都方便又快之外諗唔到有咩好
做到公務員都可能係既

屌 好賤

咁你係咪拒收左政府派啲錢

筷子基先浸得勁

啲支那女

你依隻澳畜
黎香港連登做咩野？
冇人想知

抵撚死，澳門狗

澳畜識分黑白？

中共模式就係咁:總書記下令全力救災,特首現場視察,最後人間有愛

真定假？無新聞

討論

趕住入賭場

廿三條都過埋，全民入黨

你們有黨，怕甚麼？

你地都派過 咁你地有冇拒收

收左錢預左架啦

巴你老母打 返去你d咩澳門人QQ討論區啦

抵死！！

好似話自來水水泵都爆埋

係咪條裙吹甩左

成隻狗咁

好賤

嘩屌濕撚哂

More圖

澳門人早死早著

威尼斯d貢多拉發達啦
電召將派錢果8000蚊 去關口都有人坐

下年開始買東江電，自己嗰啲放落海

感受澳門無電式

共產黨發來賀電

澳門人收左錢繼續做乖乖仔啦

唉

威尼斯人？

痴線浸到咁
好彩係幾日前去澳門, 如果唔係就大鑊

過黎連登做乜鳩？去返你個澳門科林問啦

有無咁廢

過嚟開po扮Fd?

澳狗好惡的
痴人forum 用 仲大大聲話咩人都用得

你估收錢冇代價咩
乖乖地搵黨解決啦

收皮啦澳門狗，唔撚想知呀屌你老母，死返澳門攞住D黑錢打飛機啦

鄉下地方係咁上下,唔出奇

一定要香港身份證先上得？

更新 各大賭場都停電

派錢有代價

水浸到咁，係咪可以直接坐船入賭場

收皮啦五毛狗

痴人野用仲咁大聲
澳門咁勁 唔係連forum 都無丫？

會唔會有人趁火打劫?

十號風球下，澳門和離島大範圍面積停電。澳電表示，有電力設施因水浸出現故障，預料停電持續一段時間，澳電正在搶修。 同時，因應珠海供電出現故障，本澳八成以上電力由內地輸澳，導致全澳廣泛地區大停電。

真係鄉下地方咁

一個鐘後無埋網絡，連登都無撚得你上

真相

叫個乜撚野澳門高登起底組救你囉

幾時先完

聽講無電供水上天台連水都停鳩埋

耳根清靜

D水都係黃色

我澳門d fd sd相黎，條街d車俾水浸撚哂

紅街市巴打

無人歡迎你 仲咁厚面皮係到駁？

賭場唔開咪去線上賭場囉

澳門狗同廣州狗性格好似又懶散又成日憤憤不平俾唔上香港

就算賭場有後備電，但浸到咁重有人黎賭？

澳狗上香港forum 比人當狗咁撚
其實都好慘

而家黐大陸d電咪無得用lor

估計澳門5小時內陸沉 有得走好走

垃圾地方，成日吹到勁過香港
一打風就現哂形
基建垃圾到人唔笑狗都吠

利申：響澳門無水無電無船返香港

澳門冇forum架咩，痴人嘢用仲要咁大聲鬧？唔好再用澳門個名打飛機啦，說穿了咪又係大陸狗

香港人去澳門搭的士都係比人當狗咁撚咋

澳狗上番澳門高登起底組啦

你以為澳門人盲撐支共 一知半解
皆因以前佢地有同支共一樣衰嘅葡萄牙政府，123事件後支共勢力接管，同時牽起67暴動激發港英改革，所以佢地先冇我地咁反感。你估澳門冇俾支那入侵

澳門的士 咁低質
咩人都比人當狗嫁啦

響澳門工作嘅外勞點算？

澳門狗有咩遺言好講定，一個鐘時限過左後備電無晒你想吠都無機會

關香港人撚事咩 走啦

忍多班澳狗3個鐘
人地好快上唔到網

有黨仲駛乜上網?

識過個澳門妹話澳門係福地 廢撚到

貨車都吹冧

有得留言好留多幾個

我咪香港人住香港喺香港大囉柒頭，盲反到

幾時有返電？

十號風球已經世界末日咁款,香港人仲開開心心放緊颱風假

手持午餐肉就有西屌既時代黎啦！！
利申：冇

返乜撚嘢澳門高登啦澳門狗
笑撚死我咩

性感荷官在線發牌給您high翻天

今晚入住澳門酒店 ，停電既話 酒店可唔可以取消到

一家親又唔見派埋錢俾我地 咪撚傻啦

屌你老母真係唔屌唔得
澳門政府年年派錢都塞唔撚住你地把口

入住期間 酒店停電 酒店會賠

今晚一定冇事

聽閒澳門好多地方都係殘體
無晒繁體

我想知佢諗緊咩

諗緊點解自己要係澳狗 而唔係香港人

我還有黨！！

全澳門首家水上樂園上線啦

下話

崔特首︰下年唔加碼唔得掂。

筷子基福地

動物大遷徙都有得睇

屌你有聲既

我剩係聽過澳門人鬧香港乜都反一餐，又鬧香港人懶係清高，所以都係嗰句，抵死

soler有咩想講？

笑撚死人咩

原來澳門有人住架

我以為賭場收工所有人會返大陸

得賭場既垃圾城市 唔係覺得個政府好好架咩 最多下年派多幾千蚊比你地囉
到時你地又冇嗲出架啦

我覺得台狗勁好多
之前打個風可以連個機場都水浸

小強都表示澳門住唔落去。

企撚開啦屌你老母

你們還有黨呀

澳狗連機場都冇,而家咪成個城市變左碼頭

有架

垃圾澳門！仲廢過台灣！快撚d陸沉！

公道d, 有機場
d機飛邊就唔知啦

澳門冇機場?
柒左就潛啦

企開啲啦

澳門無機場

食碗水蟹粥先

公道講句 第三世界都有機場既

澳門狗

好多都有飛

你去飲曬佢咪得囉

見到威尼斯人真係笑到仆街

澳門人還澳門人，澳狗還澳狗，支那狗還支那狗，唔該你分番開

即係澳門連登仔，同澳門高登狗，支那狗係唔撚同

陸沉唔緊要 仲有黨

澳狗面皮厚到夠膽死話港澳一家親 你話笑死唔笑死

抵死啦澳門奶共狗
年年派錢架嘛
咪當拉上補下囉

屌完好走喇

個堆澳門生番係抵死你冇講錯，但正常澳門人/澳門連登仔唔抵死

提督馬路變提督河

何必分那麼清 一撚樣

慘得過你澳門乜都冇要上香港連登

明明我都唔鐘意大陸 成日屌我澳支做咩

喂喂喂 有記者丫
企開d 啦屌你老母

好多澳門人都過黎香港搭飛機

鬼得閒同你分

澳門關我撚事

fb超撚多呢d澳狗

其實我都有留意身邊新聞 知道咩叫錯

成個澳門表演水舞間

推倒重來 - 新澳門

大佬 都唔係我罵

盲反啲人果然一知半解咩都唔知就走去屌人，咁同澳門高登狗有咩分別

無計的 天生低賤

奶共既結果

又黎澳門高登代表全部
唔通港人港地啲柒碌又代表你？

日撚日過黎香港過境飛
又唔係有交税起機場，
唔好同我講我有交離境稅
屌你老母，我地交税起機場都要交嫁

廿三條通過當日，成班澳門人已經變晒做奶共狗

LIHKG

屌你老母過主啦

返去你地facebook個咩澳門高登起底組啦

咁我同你講連登仔同港人港地鳩溶同支那狗冇分別得唔得? 你得我都唔得，人狗殊途

抵你哋死

澳狗

機票有包稅
三跑個個旅客都有份比

講埋冇比稅起路唔比人行啊笨

上次飛韓國
見到好多澳狗專登坐船黎香港
口痕問 點解要黎香港飛既
D 澳狗即刻黑面

好多支那澳門人發爛咋

都唔明澳門人屌鳩香港做咩 成條村咩都冇 文化又冇 名人來來去去得個何鴻燊 消閑娛樂聽歌睇戲全撚部都冇 你試下香港開撚埋賭場澳門一定收皮

人地會話:我無俾$咩

澳狗玻璃心

真！威尼斯人

澳門宜啲鄉下地方真係狗都唔屌

冇新聞報 已封鎖

何鴻燊 何東家後人 生於香港

黐撚線，只係有堆澳門高登狗同香港藍屍同支那狗喺高登page屌鳩人同埋澳葡關係澳門比較左就屌晒所有澳門人

唔介意你地屌，但屌啱人先得架，當住本土派/黃絲屌藍絲係咪on撚鳩

澳巴我撐你

你用緊香港野就收收皮先啦

澳狗又圍爐
要圍返自己forum 啦

之前雨傘運動 班澳門人彩你有味
宜家小小野過黎開post叫春
邊忽慘呀？ 你地都有呢日啦

澳門你去下筷子基d 地方
好似返左20年前既廣州咁

唔鍾意咪移民囉

嗰個所謂高登起底組入面全部啲comment都係奶共反港

澳門人同大陸人一樣好玻璃心，澳門機又唔多機票又貴，成撚日自high派錢福利好過香港，自尊心極高
利申條女老母就係咁同唔鍾意香港人

成條街到係垃圾設計

都話係澳門高登狗所為唔係澳門所有人所為，係咪盲架

樓主係咪on9，關香港撚事 死返去澳門論壇

原來咁多支澳人上拉登

好慘豬

D支那車浸到壞哂啦

咁耐以黎 學術同政治出唔到d勁人 lead返澳門人

唔洗你地認唔認同啦
借d二圍爐埋堆

唔好話人地係咪生番, 唔好自稱自己係正常人
問下自己共產黨踩埋黎你地有冇做過任何野
就知你地有冇資格係連登痴香港金康

屌 我係有澳門身份證嘅香港人，最多只會1%澳門人99%香港人，有bno,咁得未?
幫疏啲嘅澳門人都唔幫鳩你班盲反撚屌就知咩事

屌仲好意思拎高登個名去用

我過埋黎坐 好幾個frd有一齊食煙霧彈
你可以選擇唔信既

正如不嬲一大班人撐你地
你地當睇唔到

澳門廢老睇tvb覺得你地只識搞事

其實一樣
真係冇乜資格屌

又或者
你地兩group人真係好襯

抵撚死啦你班奶共狗，乜撚都通過乜撚都投贊成興建，共產黨叫起撚埋d大白象就乜都唔理照跟，成班為左攞著數就死奶，呢d糖衣毒藥黎架,明唔明呀?

上次有個澳門人黎係咁屌香港人廢得bno打飛機
屌我地默許政府換血
以為大多數澳門後生仔都咁on9

唔洗怕 又再訂批新既
仲唔Fatfat

澳門省

容我講句，學術黎講無間大學可以同香港由尾數上既恆管ou都比得上

電又無車又無

唔好咁直啦巴打
狗都有自尊

之前喺其他post睇過

喺外國有啲澳門人自稱from Hong Kong

屌你老母企開啲啦

遲下連水都無，飲返黃泥水

咁你咪當佢地面，或者上fb屌囉
因為班黐線佬而屌正常人係咪黐左線啲?
你會唔會因為藍絲屌本土啊?
你咁嘅盲反行為同智商同班澳門高登狗有咩分別啊?

小巴係日本車

共產黨出解放軍未

CTM會唔會又死網？

會，三點會斷

妖 成班小學雞都唔知鳩毛生左未
On撚鳩到

連登真係好撚恐怖
惡過共產黨
遲D移民去左其他國家都唔比上連登

澳門連網絡都優質過人

都話佢地兩group人好襯
分別就係一group on9仔 一group係廢老+假acc
比啲五毛撚到發發聲重要當真

sor囉，有次我陪條係澳門城大sit堂..去到似中學生上堂中文教學筆記不單止，班廢物仲要係group互傳上屆功課，y1仲學緊f5 demand supply

網路冇優過
不嬲都係又貴又廢
唔知一陣做乜好

每個地方都有自己討論區
台灣係PTT? 大陸係百度? 香港係呢度

澳門就唔該返去你自己地方啦

我理撚得你奶共又好唔奶共都好

只係呢度唔係你既地方 出返去啦

小朋友定第一日放監?
雙登傳統黎

大佬 永遠都係香港輸出文化俾澳門 仲要俾澳門人屌

可能人地無呢
咁咪要周圍痴人

原來你條女咁撚廢讀城大

連賭場都水浸

唔好鬧埋我嗰份，我眼中只有奶共同反共，反共嘅我大大力歡迎，我只係純粹想講望落去好多澳門人都係奶共仇港，嗰堆人死不足惜

真心一問 香港人又做左啲咩

澳门电网同中国大陆电网合併，
结果，中央送大礼，澳门人共享做中国人的荣耀与尊严，
澳门的同胞，纵停电，也幸福

(香港電力系統99.9%穩定。
支那電網系統90%穩定。
港燈同中電，千祈唔好同大陸支那鬼國電網合併呀 南無阿彌陀佛)

見佢讀得咁開心一個學期讀廿幾三十credit點敢叫佢quit u

黨

起碼岀去旅行人地都有聽過Hong Kong 個名，知咩黎。屌你上次去旅行就撞到有隻澳狗扮香港人
Macau????? 乜撚野黎

城大係你地band3中學lv吧
比錢買廢紙

抵撚死啦

點解澳門人講野咁重大陸口音
唔計D廢老, 連好多後生都係咁

葡萄牙領事館有冇事？
無就得啦

好多大陸團聚落黎

你文盲？ 答緊乜撚野 問題都未識睇？

唔好咁啦 你地 天災無人想架

喂喂 死開d啦

人口輸入政策 全尻部大陸人黎

咁我都講多少少..聽聞澳門理大唔合格係逐分同你計錢..即係當50分合格，49分交幾百至一千，48就千幾.....堅係搵錢學店

最大的線上賭場下斷線啦

有電了

某啲on9根本同澳門高登狗一撚樣，眼盲心盲，一知半解走去屌鳩人盲反

應該係科大 學位都可以買

對澳門真係冇好感

姐係叫你問返你d同胞呀懞撚 澳門咁好點解要扮香港人呀

原來真係文盲

因為冇forum囉，反共勢力已經唔大佢地又唔講蝗語支那話，做咩係要趕鳩人出去

都話澳門高登狗

澳門首家線上賭場今日受唔受投注？

感謝黨 年年派錢但連基本建設都無

你老母就一家親

有無威尼斯live 好想睇下果個人工湖點

賭場都停 ?

其實兩登一向都係反開澳門人，視澳門人為支那人對待。

連登仔幾時有對其他國家城市既人有好感過
就算你地震,水浸死人臨樓都係一句抵撚死架啦

冇咪線上賭場囉

澳狗有錢收就收爹啦，返去奶共匪屎眼啦

呢個又冇聽過
好難考唔到

但係其實我同你一樣立場喎
奶共/盲反嘅澳門狗/澳門高登仔我實屌
反共就係同路人，而我同佢地部份傾過計所以我先支持佢地，即係我識嘅澳門連登仔，當然我唔敢保證個個都係反共，但未見有

其實點解連登仔咁撚憎澳門人
大學同學好多都澳門人
我覺得佢地都冇乜問題，甚至正常過好多港豬

有班澳支屌港人

有班港人屌返澳人

有乜問題？

你唔係想有人仲慢慢包容你下話

你唔好叫我地包容埋「有生產力嘅新移民」 「UST南亞仔講個班 好好嘅南亞人」？

你咪去fb問班藍絲囉，問澳巴jm9
澳門巴打撚知佢地個腦點解鳩成咁咩 cls

香港真係表面風光

玄學大師詹惟中呢隻澳狗咪好撚串既? 溪門唔係好撚勁架咩

澳門同中國買電架，爽啦

都話6成假acct
2成花生友
1成半廢老
半成on9仔

現實根本唔會識到後生係咁講野
除左屋企靠大陸發達嗰堆

不過暑假
多on9仔上連登

係..講錯左自
讀完仲要自high degree holder我估可能得支那澳大好少少

我係澳門巴都block左

去永利金沙威尼斯

因為個班係新移民囉，同香港一撚樣，個樣同澳門人有啲唔同

利申，只係去過澳門十幾次同有張身份證咁大把，以及同澳門連登仔吹水咁啫，但唔知點解而家會搞到好似屌番香港人轉頭咁

科大就有機

熱烈地彈琴熱烈地唱

澳撚以鐘意串香港為榮
停電？你們還有黨

去賭場避下
應該最穩固就係金沙永行

Sor囉可能我遲入，但係真係覺得你地cls
同我吹水個班就本土嘅，屌班本土做藍絲嘅野做咩

係冇問題，但你屌啱人先得架
你唔屌敵人屌盟友做咩

而家連食水供應都成問題
【13:25】水公司表示，受颱風天鴿侵襲，澳門電力供應中止，青洲水廠、大水塘水廠及路環水廠生產受影響，目前只能作有限度供水；部分地勢較高的地區也可能出現水壓不足的情況。澳門自來水已啓動全面應急方案，並適時更新情況。市民如對供水服務有任何疑問，請致電28220088查詢。

有冇聽過網絡青山呢個朵？

珠海半島停電關香港咩事

还有党啊！！！

東方威尼斯吖嘛 依家咪好囉
成條街係水可以撐艇

我鍾意上連登係因為佢夠反共，冇咁左膠，癲得嚟俾我睇到咩叫真相而唔係好似香土個啲咁。除非你真係遇到好多澳門巴打奶共，否則可能當日我喺肥絲嘅po對你嘅睇法係錯

癲係因為好多人都傻撚左而我地持唔同立場與主流唔同所以叫癲，而唔係好似熱狗無啲放矢個隻癲

斷水斷電

唉，咁唯有上膠登，嗰邊好似正常啲

大陸城市
不意外

有番電了

貢多拉進場

屌你

你要明白連登有幾多係社會失敗者，物以類聚

派左錢就收皮啦 小心下次黨派錢無你份

係囉係囉

你地同大陸人一樣, 做野唔經大腦, 冇智慧 目光短淺 上面幾撚大個賭場幾撚靚
下面原來去水係廢

頭先出街見到

抵你班澳門狗死啦 浸撚死你地

新馬路係咪要屠城先冇人

係內港海水倒灌 應該難搞D

我都係share 下姐 唔岩可以唔睇

好似係假新聞

有水有電 係啲樹冧晒

又停左了

我冇事 巴打你邊區

好心澳門狗做佢對安分守己啦啦成日覺得自己好過香港 靠個垃圾旅遊業個個都好似寄生蟲咁等政府俾福利

大佬 我都冇講過好過你地

不如你下次quote 出黎啦
講得呢啲唔係廢老就假acct
巴打上開時聞香港定港人港地？

高士德
又有番了

筷子機四面環海

你同鄉唔係咁諗呢

不如quote出黎啦
你又當每日150係你同鄉咩

成班澳狗圍爐取暖

澳門還澳門，香港還香港，冇人將兩個地方相比，亦冇需要相比，唔好成日ff

內港是咪已經收左皮

澳門人心知肚明啦幾廿年前已經係咁嘅心態啦

成日quite撚埋澳門廢登當真理真係好煩
我都唔會quote港人港地笑鳩全港啦

成班連登仔一見到澳門就屌左先 係呀 澳門係好大獲呀今次 吹到正一正 如果吹正香港 香港咪一樣同澳門一樣 唔通班澳門人又笑鳩香港咩

仲話咩澳門有黨 香港咪一鳩樣

你又同你老豆老母諗野一樣？
08年高登都重係大中華膠啦
咁多年唔係得香港變
你會唔會現在走去屌德國nazi?

20年前
20年前香港世界第一，八達通領先全球，不過都係20年前

見到澳門咁樣水浸場面
可知歷年葡萄牙官員落左幾多格

支澳政府咁多稅收又做過d乜？

符合國情

你up乜春呀？老一代同新一代澳門人尤其係成口鄉音嗰班 成日大大聲最撚多福利一見你香港人啦佢哋就認屎認屁

澳門九成都好愛國，親共親過老豆老母
人民心態同支那國一樣

妖，搞撚掂自己先好話人啦，仲好似好威咁，影撚衰香港人，係要搞分化

你舉個例舉好啲好唔好啊九唔搭八

你啲每日150咪又係下下認屎認屁
明明大家面對處境一樣
你地就好慘我地就全部鄉音？講笑？

你講廿年前已經唔啱logic啦

你可唔可以收皮啦認親認戚讕係同我地平起平坐返去百度啦

你on9就番青山
自己講啲野唔啱重係度鳩噏

乜撚嘢唔啱logic你老豆老母個年代已經成日攞香港同澳門比深深不忿啦

呢鋪個個都係威尼斯人

你認為哩到班連登仔會講邏輯咩
見撚到默克爾屌柒佢納粹

廿年前肯撚定唔會
現在啲廢佬都係開左賭先敢同香港比
廿年前未回歸個撚個都屌緊葡仔，理香港做乜鳩？
唔好人云亦云okay?

之前都試過吹正香港啦 有冇試過停電呀 五六十年前可能有既 咁都可以話一樣，笑死人

根本有堆毛都未出 人講佢又講 哂氣

關我撚事

香港人嫌棄嘅野 反而澳門爭住要跟

香港同澳門一樣 笑左 九龍市區完全唔怕水浸 又屏風樓又多山

因為澳門嗰個叫天氣描述台
同forecast stone差唔多
不過建議唔好當呢個group係真 五毛聚居地

你老味2幾年前都未出世啊你知個閪咩 萄國佬年代心態都一樣睇見香港唔順眼呀又話靠股票又話炒樓 最終自己又咪又係炒樓炒一份

支澳

Cls

共產黨萬歲

收皮啦澳豬

你又撚知我幾歲 望你就十足on9小學雞
你要以偏概全邊個阻到你？
我到現在都好撚憎中原美聯開過黎架
有份過黎炒樓既香港+大陸人全部仆街死

你唔撚係咁on9我都費事屌你啦咁多年來啦澳門人我心態我都見過曬啦
如果唔係我都唔屌鳩你on9仔啦又撚懶又撚Hea有冇主見

澳門今次打風有人死

翻去上澳門高登起底組啦澳門狗
一家親你老母 支持差佬又要抄高登澳門狗垃圾到

縮翻入你老母系啦

得啦得啦 香港最高級啦 個啲咩水浸香港冇既

澳門出去外國同人講都唔知邊撚到黎 咪撚拉埋香港同你地比呀屌你老母

我地好關心喎 不過都幫唔到澳門架

依家有水仲唔抽

你咪當你見過哂囉
見埋廢老就當自己知哂咁 真係唔知邊個懶醒

分化澳門同中国？
浸親個腦？

又唔係我講

醒你老味咩你地今日冇電冇水係報應呀你哋班後生攞咗咁多年＄9000買咗幾多部iPad呀iPhone啊依家攞嚟發電供水囉傻仔眼見為實

可以叫佢番港人港地玩

你地民主運動做左20年 然後呢

咪撚理佢啦，on9到咁，覆嚟都冇撚用

澳門狗叫人唔準用香港嘢？
人唔笑狗都吠啦

有錢派仲咁多野講

所以呢？講到全澳門憎鳩你，最尾就講呢個point ?
你咁講我又冇乜所謂我都想佢用派錢既錢黎起好基建
澳門基建廢大家都知
但你講到大家互憎我又好坦白同你講香港澳門人互相都dont give a fuck

見到澳門浸到變阿特蘭蒂斯咁就好

Nonono 只係你覺得澳門廢登代表澳門人 我舉番相應既例姐

你地仲有中国賭客呀

自隊

Don't give a fuck就唔好用香港嘢
又要用人嘢又要唔gur人地唔中意你又要話don't give a fuck

澳門狗

屌佢連人噏乜鳩都唔知就趕住盲反

食屎啦 澳門狗 講到咁撚有骨氣 最後咪又係死死氣收錢

你澳門係抵撚死呀台山啲舊樓啊四50年前嗰啲樓已經起高一級知唔知點解呀就係因為成日水浸
幾十年呀都冇改變過就知最撚抵死啦

澳支政府部門已經由支那澳門人接管。所以無質素就一定 公共交通基本野都搞唔掂 醫院叫謀財同害命。

唔明澳門人話好過香港都講得出

邊度唔gur 你咪憎我，又唔會少忽肉
見你地咁肉緊咁話澳門人憎你，我咪話你知普遍冇乜野
不過澳門人都會憎黎澳門做野扮勁又乜柒都唔識既港仔既
我諗你地自己都唔會中意呢啲人掛

做乜會咁面倒屌澳門人
利申返先，香港人

所以你咪屌鳩佢哋囉屌到佢哋返香港囉嗰啲真係冇撚用嘅人黎架好去唔去澳門搵食真係羞家

我都覺啊，不嬲我身邊既人都屌政府不作為
你地話澳門廢一向都冇反對
係你地不斷拉到港澳互憎我咪講你聽
你聽咪聽唔聽咪算
反正我唔憎你地
身邊直頭好多港澳couple
你要諗到成個區都係敵人 又唔係我辛苦

啲人咪就係屌佢地
家陣呢度邊個屌邊個先

年年派錢都唔識對黨感恩 仲嘈嘈貢 搞亂社會

垃圾地方係咁上下啦

我依家咪屌你囉返去澳門街百度啊嗰啲討論啦呢度係討論香港人嘅事架你明唔明

證明左澳門仲垃圾
不過澳門人咁撚有骨氣
食自己啦
繼續用wechat繼續奶共
就會無災無難架喇

香港人唔想理你澳門呀

個post乜撚野事

好似你地都派過

中國澳門人打簡體用書面語啦

你地打繁體用廣東話好撚唔順眼

As you like 你咪慢慢block
我見到開左po咪入黎
去信連仔叫佢del po啦

唔使啦慢慢等人入你屌鳩你地澳門狗囉

有請小鳳姐先啦

咁又點？
你地派完奶共擺哂尾

慢慢 不過記住唔好唔知頭唔知路鳩噏啦小朋友

歐生又開工拿？

一定要有香港身分證先上到連登？

抵撚死啦澳門狗
奶共奶得咁開心

放假無野做又見到d開心事 忍唔住

有冇三工拿？

中共戰略目標一定係分化香港,澳門,台灣,西藏
不過澳門滲左咁多中國人,中國人不嬲鐘意屌柒香港人架啦,加埋各地五毛撥火,就係咁

屌你老母死澳門狗，呢度香港地方，死翻岀去啦

又唔屌下自己都收過錢

好有大陸邏輯 feel

澳門人還有共產黨！

垃圾地方

你哋澳門狗咪繼續上囉 繼續睇我哋屌鳩你地澳門狗囉

終於有明眼人

我唔係lo

司打口撚有電咩屌你老母

同埋好心澳門人咪再係連登開post啦
根本搏屌

慢慢～講左你知冇人憎你，你要自己死多啲腦細胞快啲死唔通阻你咩

未見過啲咁撚低賤既人
比人當狗咁撚仲要好開心
你老母唔係做雞生你岀黎我都唔信

小你老味咩你啲on9仔仲喺度沾沾自喜咁撚把炮咪撚過嚟香港網呀

你個po好正常
有幾個見到關鍵字咪開工
過過不過r字頭應該真心，想同佢加油

你自己望下你講啲野幾廢老feel

建議你上4chan 好論壇黎 唔洗身份證都上得

收過錢就要屌既話
澳門狗菊花不保
不過你地d澳狗都慣哂

討論區又唔比人討論？

56年最多台風 吹正香港咪同澳門情況一鳩樣 成班連登仔就鳩吹香港唔會有事

無話唔比
你地澳門狗鐘意開post比人屌又唔係新鮮事

好撚心你無論咁多陰謀論啦我講嘅野係反映出香港人幾撚憎你班澳門狗 連燈仔個個都有獨立思想你知唔知啊唔似得你班澳門狗咁易受人煽動啦

煽動？

死開D啦.垃圾.成撚日話馬交點撚野勁過香港.吹一吹電都冇撚埋.玩撚呀？

過咗嚟住兩年幾呢個垃圾地方
同埋咪叫人分澳門都有反支那
邊撚個會同你分
支那夠有反共啦

哇 你拎幾廿年前香港同現代澳門比
澳狗logic真係好撚正
咁又係 依家澳門都係咁落後

D廢老都唔知幾撚羨慕你班澳門狗幾撚想啲仔女取個澳門妹澳門仔

你地冇水浸咩
開下電視睇睇

我咪話你唔係
一睇就真你真心啦
真係唔知邊個比個「澳門」高登group煽動
睇兩句就講到見哂成個澳門
講你知真實係點又唔信
怕你性格咁大個會跌得好痛啊dede

雙非兒童呢 都攞香港物分證la

大佬呀.你電都停撚埋呀

身份證

話緊你個思考模式啊
換左個主題咋
廢老預備組
不過重有四十年你練 唔急

叫你開
利申：開緊

所以雙非咪比人屌囉戇鳩

有水浸呀 但係有電又無死人囉
不過你地死人都算喜事黎

停左半個鐘 一早冇事

日日都有人死

搵習大帝救你lo

哇 咁咪好撚威
停左半個鐘電咁少

分唔分到？ 又係住埋一齊

估唔到有人同我一樣鍾意用呢張cap圖，btw之前整過字幕版

新聞話有三個

一個內地
一個藍卡
一個吹左落街

睇你都係讀唔成書
講野九唔搭八

澳門氣象局好L垃圾

澳匪一家親 咩內地唔內地

你噏乜七呀九唔搭八 係澳門狗先可以同澳門狗溝通

澳門(中央) 氣象局

你搵個雙非係連登開過post
但你澳門人係連登開post就係搏屌啦傻閪
你咪繼續討論囉，我哋咪繼續屌

佢地有一套獨特既思考模式
就好似人同狗係溝通唔到一樣

重細 我唔怪你啊 dede 努力讀書

點解澳門狗咁賤 成棚人屌鳩佢都賴死唔走仲夠膽話人五毛真係當正自己反共戰士咁喎

鍵盤戰士 有冇方法可以救救香港

都話你唔係

想要真心認證？

又話人廢老又話人dede？你係咪鏡湖啲傻房走出黎架

話你思考模式係廢老啊預備組
練多四十年就夠年齡埋廢老堆，還是要五十年啊？睇你講野應該未過15

因為fb有班澳門高登仔鳩屌香港人於是香港連登仔而家就鳩屌澳門人，喺到以偏概全

你諗掂澳門外勞新移民簡體字打風停水停電靠賭場支那人養呢個問題先啦

屌澳狗真係好撚大陸

你地冇咩

其實你話我呢你有冇列出啲point出嚟架唔係淨話人廢老先得㗎
睇你D對答澳門啲廢老啦都有邏輯過你

係

香港原來有賭場
澳門狗真係勁

我哋有我哋嘅事唔使你關心囉你返去澳門街百度去打救你澳門啦你老母死厚面皮去

一直等緊你條黐線佬

其實啊歐生，你係咪之前俾班澳門高登癲狗咬親搞到野埋瘋狗症而家亂吠

好多五毛搞分化

收皮啦柒頭 真係好撚on9
不嬲都係香港人捉開五毛狗
低能番去讀多兩年幼稚園先學人上網啦

積下厚德啦大家 香港幾耐無試過打風死人

原來你唔識書面語 不過狗嚟講你都算好，識講人話，但仲係亂咁吠

好少見人上香港forum用書面語
見識少 sorry lor

好浪漫

你冇撚野呀你都識講香港人啦關澳門狗乜撚事

有本事就xxxxxxxxxxxxxx

係啦係啦快啲上澳門高登擁吻澳門廢老
還掂咁襯

我話我係香港人 捉開五毛
既然佢地都反共點解要搞鳩佢地

笑左 最強台風 香港咪又係收皮

咪嘈啦 自己友

例牌野，又有班真心膠跟尾

你地有黨照住係唔同d
講野都自信d

你叫佢食屎啦認屎認屁懶同香港friend

今鋪光宗耀祖啦 全球最大游泳池

威尼斯人游泳池
好豪華

重未有電

澳門首個街頭泳池上線了～

唔使買飛都睇到水舞間

又邊個認啊 dede
認同你frd啊？

我其他香港frd正正常常又真係冇你咁on9既
上網睇野易學壞啊
過多個禮拜番學專心啲啊知唔知

快啲等你政府救濟啦仲過嚟9up

乜野叫快啲等
水浸停電你識自己搞 LOL?
你講呢句野之前要用下腦啊知唔知?
乖

你每人攞三萬蚊起發電廠啊仲有啊D字體啊都唔一致啊求求祈祈 做乞兒乞食都用心啲啦

其實你地知唔知我地澳門人係你地佔中的時候都有支持過 過你地 到現在都仲有一班少數的年青澳門人同政府撐緊的 可惜孤掌難鳴 你唔好話我地做唔到野 而係就算做左都冇人知 除非可以好似isis咁做人肉炸彈啦 而且大部分澳門人政治冷感 係因為澳門完全係由幾大家族同商人管理的 佢地理撚得你地班賤民 政府經常都係意見接受態度就照舊

利申 澳門狗 現時有電有水有網絡

粗體得簡體 用返殘體算啦 澳門人

算鳩數吧啦你

你個名
使鬼同班on9嘈

利申：香港狗

你個名都唔差

突你老母發咩樓猪！正垃圾

你都幾好笑自己認自己做狗

因為我都放棄左澳門了 又離開左澳門 唯有做狗
利申 已經送走左個妹去台灣落地生根 家族血脈得以長存

咁你想做返個人

我人就預左做唔返架啦 始終我係澳門出世 就算澳門幾折墮都好 我都會陪佢走上呢一條不歸路 不過好我最錫個兩個侄仔同細妹都係台灣 算係唯一的安慰

呢個post變左罵戰post

辛苦你啦有得走好走啦

夠你引戰好笑

我只不過反映到好多人嘅內心 你睇幾多人屌澳門狗就知

心涼

有無口徳架你地

okok下次1人派3萬，咪撚咁多嗲ok?

我屌你老母你過嚟香港啲網叫人收爹你食撚咗屎未撚消化你三萬蚊買個柴有發電機買蒸餾水啦

好明顯佢諷刺緊

比夠10萬 ok?

你俾埋個老母我都唔撚要啊你快啲返走返你個澳門高登啦

算鳩數啦你 依家想刷我地鞋？

一口價30萬！收順D ok？呢排賭場生意淡薄，希望各位大人有大量，原諒樓主。

刷鞋 點解要刷你地鞋 我刷你地我不如去刷美國人同日本人鞋

人地都唔知澳門係邊到，好難刷wo

兩隻澳門狗 真係好希望死個三個人入面有你地屋企人份

都話你留返來買柴油發電機蒸餾水罐頭囉 仲有今次打風成個政府的應變能力咁撚低全世界都知打風會停電停水遊客都唔知敢唔敢嚟

嗰兩條友

可能有三萬

我地有黨支持 國家有核心，澳門有信心

放緊暑假真係多小學雞走出黎柒 係咪打風冇左日假出街玩上黎發爛渣 想發咪出聲lo 隨便你地屌

人唔笑狗都吠

你哋有冇人檢討下啦好地地做咩走來香港網啫 走過來仲要認澳門人 仲要當自己澳門網站咁係咁討論澳門街啲嘢 你哋俾人屌係好撚正常架知唔知

澳門人夠成日屌我地死貴枝同港燦啦
抵撚死啦你地，最好冧埋樓添

咁有人發澳門貼就緊係講澳門野啦 唔通講香港野呀 如果你地唔想我地上你地網站咪搵站主封左澳門ip自已圍內爽lo 你地開得個網站又唔鎖區就預左會俾其他唔同地區的人上架啦

我依家係澳門條馬路到游緊水，真係好撚正

我都講到累
咪撚睇fb既澳門高登
除非你中意睇港人港地/時聞香港之流

分手啦

冇問題架你黎得咪接受我哋成班人屌鳩佢哋囉

分手啦你哋係兩個世界嘅人黎架

澳門搞返掂未

我上得黎都預左俾人屌架啦 但係從十幾年前上高登起到而家呢到連登啲人越黎越低質越黎越似內地五毛同憤青 講野對人唔對事的 就好似內地一樣 只要係日本人就該死 個種咁的心態

係囉係囉
唔好上黎囉笨柒澳門狗

你咪撚亂屈呀警告你，澳門呢d 甘心做狗既全部都係抵死既

其實我唔明點解可以有人用3條人命黎講
覆得高汁d得唔得啊

暑假 過多個禮拜啦

咁講你地一日離唔開香港 除非整塊香港土地離開左亞洲板塊啦 唔係下場遲早都會同我地一樣都係做狗 一係就好似isis咁去玩自殺式爆炸 唔係的話他朝君體也相同呀

建議各位癲狗叫admin block澳門ip

支持

唔使講咁多今日眼見為實

支持澳門反政府 反共撚

咪理上面果堆

癲你老母呀你哋你多啲我哋嘅屌你多啲

一個謎題

點解強國唔blcok高登同連登

你收皮啦完完全全表現澳門狗嗰種on9 你話我地小學雞又唔講出有咩嘢point

Nonono
Only you

澳門冇醫院嫁

有事咪又係黎香港,同支那狗冇分別

No你老母咩 你可唔可以唔好虛應呀 你代表緊澳門狗呀認真啲反駁我啦

澳狗年年有錢拎
仲要痴香港啲資源
同蝗一樣肉鳩酸

澳豚

其實我都記得嗰時有見過有澳門人支持佔中
但係極極極少數囉
仲好記得嗰時都有好多澳門後生話我地搞事 話我地唔應該咁
我心諗香港野我地點爭取關你地澳門撚事咩 乜都鐘意叉隻腳埋黎係度指指點點
不過你地po上黎都好嘅 多咗啲圖俾我地笑下

澳門追趕北韓
衛星上面睇都係咁黑

999,消防唔通

收皮啦dllm 正一on9仔

受天鴿影響，澳門多區出現水浸，今早11時起更突然停電。其中在氹仔剛開業不久的羅斯福酒店，中午約12時，酒店突然停電，房間內的燈光、冷氣及電話，甚至公共地方的升降機全部停止運作。有原本在酒店慶生的港人遊客表示，酒店內的住客立即走到走廊查詢，但職員指「個風太勁，所有嘢都停哂」，連酒店的餐廳都停止供應膳食，全部客人被困酒店。由於酒店不少房間有露台，雨水由露台的門隙湧入，客人慌忙用毛巾處理。酒店職員更着客人遠離露台，走出走廊較為安全。

由於酒店大停電，酒店內的餐廳停止供應食物，不少旅客未有食早餐，向職員查詢食物供應，但酒店沒有乾糧供應，只向旅客派水。被困酒店的旅客只能呆坐在房中，沒有電視、沒有冷氣，連去洗手間都要摸黑進行，不少旅客表示「好焗」。由中午至下午6時一直停電，酒店一度未有食物供應，被困酒店客人只能用水充飢，有旅客表示「今次真係困獸鬥」、及「餓死」。直至傍晚6時，才有職員向每名住客派發一袋麵包充飢。
有客人向到酒店大堂查詢，質疑酒店為何沒有後備電力供養，職員表示「全澳都大停電冇辦法，我哋乜都做唔到」，又指酒店電腦不能運作，連退房手續都不能辦理，着客人回房間靜待消息。至晚上6時，天色開始入黑，一眾被困的酒店旅客感到㥬惶無助。其中金光飛航在社交網站指今天全日停航，有消息更指今日無船往返澳門，因碼頭有設施損毀。酒店職員就表示，預計今晚可恢復供電，但有住客表示被逼連續住兩晚酒店，酒店未有向住客交待今晚會否收費。
澳電表示，由於部分地區供電設備被水浸，內港一帶發生停電事故，直至中午珠海供電出現故障，本澳八成以上電力由內地輸澳，導致全澳廣泛地區大停電。部份銀行被逼暫停營業，有食肆亦要關門。多區出現水浸，有市民被逼在街頭泳水，網上亦流傳有賭廳水浸的照片。澳門電台報道，澳門及離島有多宗困升降機事故，消防正在加緊救援。澳門中區及北區多處交通燈因停電而停止運作，政府呼籲駕駛者留意現場警員指揮。

好慘，無水無電又摸黒，依架有返電未？

唔知係有心製造分化定真係咁撚差劣

好 用咩條例
咁講我都可以block鳩你地
更何況你地用仇恨性嘅用語

以偏概全
黎大陸啦大陸狗
澳門鎮

有因必有果你叫你哋啲澳門狗諗下點解啦 你話我得我一個屌鳩你地就話啫你睇成村人一齊屌邊有咁多五毛分化呀

根本最終得益暫為中共，雖然冇block開你地，見你地言論垃圾到咁好難唔令人懷疑係打手，如果真係唔係打手，奉勸一句讀多少少小學書先好上網

係啊，你地好大機會的確唔係五毛，但好難想像連登竟然有咁嘅言論

我嘅言論只不過反應好多人心裏對澳門嘅印象亦都唔係片面或者個人嘅觀感

突咩發呀 由你地奶中共鞋底果日已經預咗㗎啦

不過遲下到香港會咁

呢個世界已經唔會係因為讀多啲書或者讀少啲書而對一個地方討厭

最好笑係我地喺上面打左一堆事實出嚟完全冇人理，繼續重覆又重覆你地啲強國式仇視

但對發言質素同思維係有影響，成班好似毛都未出嘅小學雞

無需要講質素啊對澳門呢個地方

如果要對一班人改觀一切都要眼見為實唔係話上網講幾句所謂事實就會改變囉

我明白你地好撚憎澳門狗，咁你咪去fb屌澳門狗，而唔係去連登屌澳門人，你睇就睇唔睇就算

咁你憎鳩班正常人做咩

咁多人屌佢哋你話最唔正常 定係真係一班唔正常嘅人屌佢哋

咁係因為我同唔少連登仔傾過計，覺得佢地根本都係反共一份子，如果佢地都係奶共，我諗我會同你一齊屌埋一份

澳門碼頭都廢撚過人

同埋普遍澳門人比香港人親共係有原因，佢地唔似我地有港英後期嘅改革，當葡萄牙同中共一撚樣衰佢地反感細啲係好正常，但要因此而屌埋當中部份正常人?

算啦
根本都企唔住為屌而屌
開始明白點解波台班人撚佢地撚得咁開心

你咪鬼二元化啦屌澳門就奶共？我夠話你幫澳門狗奶共啦

我屌就想屌你呢條撚樣去人哋個網你就含蓄啲啦無啦啦提人地波台

你咪search下我以前講過咩先，佢地講過咩先，佢地唔係屌澳門咁簡單，點解可以幻想人地講左一堆野然後用你哩個幻想做理據

算啦，唔係好想再晒時間同你嘈，睇下書好過

我哋今日就係屌澳門咁簡單

其實你咁知書識禮你應該明白想要改變人哋嘅睇法只有時間同眼見為實

恭喜恭喜🎊

根本成班一見到澳門就屌左先 之後咩都關強國事 咩都係因為親共所引起 所以你話班連登仔幾可憐 平時出街都唔知係咪俾人恰得多但又唔夠膽出聲 之後就係網上屌下澳門黎刷下存在感 自我感覺良好 好似高人一等既感覺 就係你地班所謂真。香港人想要既野

我哋唔會走去FB屌澳門狗只係要佢哋唔好嚟呢度阿吱阿咗姐

我哋冇感覺良好我哋只不過係你哋嘅事唔該走返去你哋啲翻版高登討論區

如果澳門人唔上得連登 咁你咪叫連仔block晒澳門人啲帳囉 咁鍾意一言堂 你咁樣同共產黨有咩分別

咁你咪見證下你哋澳門狗幾討厭囉

你講人討厭之前你睇下你自己係幾咁自大先得架

澳門？

澳門睇獸醫多

你唔講係澳門我以為係非洲d落後地區

怕什麼
你們還有山豬可以騎

連d落後綿羊仔都浸撚哂

我地唔會去人地地區討論區的認香港幾威幾勁 你地自大到去香港嘅網講澳門點威

都係一句啦 就算你係劉曉波 如你係澳門人你就該死
正宗的強國的仇恨 成鳩日係度話反共反共 但係就學鳩曬共產黨啲衰野

共產都唔同佢哋其他地方共產啦

主流用wechat都知咩事啦

唔好咁啦，啲世界遺產係冇罪

班澳狗可能電話都無電
收撚哂皮

澳門狗我就唔知，澳門巴打就有，仲上緊網

但有野食

其實就係澳門成日串尻香港
但掉轉香港人串番澳門佢地就會話:「香港咪一尻樣」

但你地要明白 先撩者賤

辣殺澳門有返電未

無光害可以睇星

咁你地知唔知回歸前90年代的時候澳門人過香港俾啲香港海關玩鳩我地你地又知唔知呀 有次我老豆黎香港搭飛機過台灣提早過到黎諗住行陣街先去機場搭飛機 佢地竟然話驚我老豆黎做黑工 要坐到差唔多到check in時間先俾我老豆走 根本以前的香港人係睇唔起澳門人的 所以老一輩的澳門人先咁憎香港人 而老一輩就講香港人對佢地啲衰野下一輩聽 咁年輕一代多多少少就對你地緊係有啲成見啦 仇恨是不會無緣無故的生成的 總是會有個引發的誘引才會導致今日的地步

澳門人去香港點會理你去香港係轉機定去旅行 除非你老豆嗰陣時仲係支那人啦

渣架

澳門呀澳門

支那人劣根性

地下果張係咪溪錢？